讀經濟嘅你，一睇就知你有副乞衣 相，唔乞食真係浪費咗你才華

讀經濟，上堂用LV 金筆抄notes 你就乞衣相

用LV金筆仲要讀經濟
做乜咁睇唔開

你讀過u未 econ金筆
原子筆都少見

咁econ montblanc 鑽石筆

點會無讀過u